[Netflix] The Trials of Gabriel Fernandez

有無人睇個小朋友好慘無愛心就唔好生仔
個紀錄片不停loop Gabriel ge相
‘I would be a gd boy’

睇到佢仲整母親節禮物俾呀媽忍唔住係咁喊
睇佢呀媽審判前最後講個段野睇到想打鳩佢，仲好意思叫自己另外兩個細路原諒佢
呢套紀錄片反映到人性幾醜惡，唔單止係佢呀媽同佢呀媽男朋友，其他見到個細路受傷害但唔出聲路行動嘅人都咁醜惡

Yes完全唔覺得佢阿媽有反思過純粹佢唔想被死刑先講個段說話
同埋給紀錄片裡面相關嘅人都好自私，其實佢阿爺阿嫲同其他親戚都有責任，啲訪談完全睇得出佢地互推卸責任

睇到反胃，完全理解唔到點解可以咁對一個小朋友，勿論佢仲係自己個仔！
同埋個老師都好有問題，以為自己做足野就算9數，屌你做多步根本唔會發生到咁！4個社工唔駛講，全部guilty!!!